瑞士聯邦最高法院撤孫楊禁賽裁決發還重審 指原審法宮涉反華言論

中國泳手孫楊今年2月因拒絕藥檢，遭國際體育仲裁法庭（CAS）判處禁賽8年。 惟今日被瑞士聯邦最高法院下令發還重審。（美聯社）

尿紫楊又贏

奶共睡士

小粉紅要點轉彎

7萬億係瑞士
點敢作反
辱華就唔得 辱歐美就言論自由人權

事實上鬼佬都係睇錢至上

有邊個唔係
連登仔都一樣

紫驚黨個主席咩公司董事話？

又係瑞士班白皮豬，屌你老母

屌你老母, 小支那都驚

香港法院都有大量奶共言論
又唔見瑞士班撚屌要求放政治犯

成個瑞士政府都奶共，之前仲要容許公安去執法

人民幣真香

重審就禁多兩年，齊頭十年啦